儀式感？

臨近中秋節，同女朋友仲未講過話想點過。
但就應該會出下街食個飯就算，但係其實女仔會唔會多數期待有啲驚喜咁？
女仔會唔會好care過節日會有啲儀式感？好驚女朋友覺得悶，想俾啲驚喜佢，求各位巴打絲打打救

中秋節你想點⋯⋯⋯想要儀式感咪買個紙燈籠俾佢玩下囉

儀你老母
式你老母
感你老母

死返深圳食閪底撈飲閪茶啦

中秋節都要驚喜帶佢去拜山見你死左既祖先算唔算驚喜呀
重視佢呀，儀式感呀

儀佢老母
洗唔洗請哂茄哩啡紅地毯剪彩大鑼大鼓啊

是旦買個港女最愛溜心奶黃月餅
放係隻好似好靚既碟度 加D濕鳩裝飾